中銀唔俾我預約拎美元現鈔

三日前有預約，前日都有預約一次
Total 兩次
第一次我蠢無cap底ref no
第二次有，但係過左兩日我的預約都無顯示到
中銀係咪好唔掂

會唔會拎唔返D錢架?

唔好嚇我啦ching

得返1蚊約乜？

mola mola

港元得一蚊
仲有美元呢

你有幾多？
我排隊直接有不過係商業區
反而樓下樓村果間話要約

應該首選對付排隊
因為排隊都無就好大件事
你網上可以推網絡有問題

利申果兩次攞幾千美元

上次counter話約左去個間分行就得，不會另行通知。

今日開始香港徹底玩完

有5000幾美金未得閒攞

係我就拍檯屌9班職員
「啲錢我嘅，我想幾時攞就幾時攞，你死都要死翻啲美金俾我」
記得拍片

老母去拎話每日淨係可以拎二千 仲話要預約
唔知以為拎二千萬

推

push

errrr
呢個其實你去到會有記錄

因為我都試過
我問櫃台佢話個app係唔會show出來

千奇不要用中資
垃圾銀行